[ 💚💚💚 ]「我的港女老婆」cacayu 俞嘉敏偷食整合po 21

開個樓先 之後再貼圖

肥絲你唔撚好煩先啦

個核突佬插畫家抵死啦

有無比人分身家？

你幾時仆街死 祝你一世溝唔到女 娶到老婆都比綠帽你帶分鳩你個仆街身家

完全封鎖睇唔到隻肥嘢
多謝佢幫手推post

屌你老母
咪撚騎劫

12m樓契找數啦食蕉

留名

拎12m樓契出黎先學人講分身家屈機狗

#4 有1個正皮
ca嬸一場嚟到就同我哋分享下你嘅喜悅啦

仲有

貼返圖先!!!
余嘉敏兩宗罪：1. 兩年黎偷食多次 2. 等男方爸爸死後先離婚，等分身家
ig開左新post，唔比人comment，開分身係舊post cm自慰

Timeline：

完整版：

發夢見到女主角：余嘉敏 如有興趣化妝請致電：61918699
- 38歲
- 政府tcon it狗
- 娘家係天水圍

發夢見到男主角：losingb 如有澳洲working holiday job請致電：93295091
- 28歲
- 住屯門良景村
-現職灣仔某私人機構in door 沖咖啡 (大公司集團)
- uber司機
- 前hotel icon救生員
- 考過紀律部隊（caca say no話可以養埋佢）
- 同臭g係coffee workshop識
- 17年9月2號開始拍拖

大家記得唔好淩晨打電話比佢地2個屙夜尿請教化妝、working holiday呀

losingB Profile

Hotel Icon - LosingB profile

星哥，揸車咁唔小心呀

爆料PAGE

偷食團朋友Yvonne + Shita

上面相片打包:
- Mirror 1

- Mirror 2
- Mirror 3
- MIrror 4

勾佬KOL Caca Yu 2018年既廣告：
麥維他 (底太花個名太臭被代理迫刪ig post)

sudiosweden (耳機)
位元堂
富臨皇宮
(乜咁L小廣告呀屌你)

2017年
餐廳類：
逸東軒
綠月堂
一虎拉麵
Godiva
Starbucks
大家樂
zChocolat
奇華餅家
維他
Happinessssscafe
e_for_eat
Vangoghsenses

酒店：
Cordis HK
Lang Ham HK
Mira moon Hotel
Island shangarila
Macro Polo HK
Hotel Icon

電子：
sudio
Ismarthk

零售：
CircleK

服務：
abc cooking studio
Uber eat

美容：
Loccitane
Crabtree evely HK
Pia JP con
Clalen HK
Vg hair salon
Hair holic
向日葵美容

手袋：
ANS
Pelle Borsa

見到再有廣告記著提下佢地CACAYU個底有幾花,個名有幾臭.

標題：品牌代言人余嘉敏投訴事宜

執事先生大鑒：

悉 貴公司曾選擇與余嘉敏小姐(caca yu) （前Facebook 網名為「我的港女老婆 Miss Caca Yu 」及「我係港女 Miss
Caca」）合作，現ig 為 cacalovesfood ，為旗下品牌宣傳。

詎聞余小姐作出背夫偷漢之事，相關明細已在本港媒體及討論區廣傳。余小姐獲丁點人氣全憑其前夫漫畫家盧先生之創作，惜其以怨報德之所為令網民齒冷。唯余小姐對此毫無悔意，更選擇冷處理相關批評。

現今社會網絡普及，延攬網絡紅人為品牌宣傳乃大勢所趨。然而當公眾對代言人觀感負面，甚至發動針對性之抵制行動，對品牌形象百害而無一利。

敬希 貴公司往後挑選代言人前慎思，宜考慮相關人士在外之言行品德，以免令品牌形象蒙受損失。隨函附相關證據以供省覽，誠宜察照為荷。謹祝
大安

HK01媒體報導

LIHKG討論區

xxx 謹上

我真係唔想理埋啲分身account, 又唔夠膽用真身出嚟留言
見你又走出嚟挑機, 睇返個facebook wall 仲hide 晒成有野 (尋日無hide)
得個3個friends, 以為無人知道呢個係咩account
一早就起晒你底啦

戇鳩真係無得救
(嗱, 我唔知真身係邊個, 唔好對號入座 )

屌你死八婆又話唔做KOL?

推

2018年聖誕 失敗星同 勾佬前妻CACAYU 求婚
HK01報導:

TOPICK

網民表示:無錢買梳化?

奇怪佢做乜唔晒戒指時 第二日就立即開POST講廢話.老虎狗乸做乜突然咁聽話?
順道晒隻又巢又肥又黑既手指帶著隻鼻屎咁大既戒指出來(又無火又唔白唔知係乜垃圾石)

認真去愛?真愛呢幾隻字出至你口呢句說話真係好諷刺

家人祝福? 你未來姑奶同你割蓆窩?

hi ca嬸你做乜講乜都無用架啦,呢到會繼續追擊你 好自為之.

樓主做乜個標題連名都錯左
明明20都係你開

sor呀 做緊野拿拿林開返比你哋搞成咁hahaha都叫你哋開架啦 見緊客攝時間襯未1001 開post呀頂

支持推足一世

點解一條臭雞值得你廿幾個po

追擊臭西

開偷食開到結婚

過埋聽日,2019繼續推

因為佢真係特別臭
偷食嗰啲唔再講，俾完帽人戴仲妄想用前夫光環做 KOL

版主，聽過娘家的人好像搬咗屋，所以應該唔係天水圍

有人講話係屯門西鐵站果邊？ 有人傳過 不過我開post 時 都係copy返舊料 因為唔肯定， 叫屯門巴打睇下有無撞過淫婦個肥老母係屯門出沒？

G

勾佬港女同佢老母 都唔明 佢老母都尚算唔係奄尖聲悶麻煩師奶樣 點撚解可以教到屋企出件咁嘅極品？ 一撚定無家教縱撚到個女以為自己係公主世界圍撚住佢來轉

未來姑奶又發功 係咪有弦外之音 小柔好波！！！

臭閪😂

20有巴打影過對狗男女搭輕鐵

咳神女朋友好靚（畫得）同埋相處好sweet ，真人應該點都好過件呀嬸

sorry撳錯負皮
咳神見過鬼都怕黑啦，今次應該睇到定先出手

CA嬸, 我知你好憎CUSON.
依家女神係漫長定現實,外表定內涵都好過你!
而且女神真係無你甘廢囉. 人地起碼有份工做.
就當夫妻雙方相處有問題大家都有責任, 但你俾奴性B吸引.
背夫去偷歡仲講大話. 你已經無權對人講對錯.

係生活上好心你踏實D, 搵返份工啦! 唔係人人都可以做到自由業者.
仲有鬥咩氣啫? 潛水啦你. 你最初個份唔同做既勇氣去左邊??
仲戀棧做人氣人妻?? 由你派帽果刻就注定結果.

玩口水

上個post有巴打講過
ca嬸個問題係唔靚又無技能
仲想做KOL?
三日唔沖涼
幾個星期唔換睡衣唔係技能囉
你當時接到廣告多人識
只係因為咳神
當然唔係100%佢功勞
不過佢最少有八九成
你只係提供被讀者(恥)笑既題材
無你的佢絕對無問題
又唔會無會左你唔識畫畫
但你無左佢真係sorr9y
絕對甚麼都不是
生得靚派帽都或者有狗公follower
執完相都唔係靚你都係放棄
飯你又唔識煮
想扮識食呀?
睇你介紹啲野食
我不如睇鳩假期好過啦

大家快到怪叔叔的IG去祝福佢找到真愛

應該講句收皮

因為有漫畫,所以可以做人妻kol.
無囉, 咪返去做返份工囉！

做餐廳,做化妝,做sales都得架!
玩ig咪personal account囉!

全香港7百萬人, 理得你亞嬸做咩?
係都要咬住唔放係你(ca嬸)!

佢仲有無返份政府IT？

仲有唔清飯煲食靜啲飯
如果怪叔叔畫嘅野係真, 呢個女人真係污糟得好恐怖

不如你問佢仲可唔可以返到去做IT ? 講到好pro甘! 你估真係 computer science degree holder 咩佢~

有呀，佢仲做緊，之前打風仲有發過文。
所以我已經辭工，費時眼冤。

x2
Arfur Foulkesaycke!

真係有病嫁佢 講到cuson係困局？！
邊個困邊個呀而家
好唔知醜呀呢個八婆真係
2019年繼續幫你條臭西發揚光大呀

40歲仲著到十幾廿歲咁

狗乸臭閪不要臉 天下無敵

佢真係犀鳩利 講到自己好合理咁派帽真係第一個

死老虎狗乸個胸就來墮到去肚臍 失敗星日日揸到你鬆晒呀？ 定窮撚到無錢買個好啲嘅bar

好難有女人衰過隻老虎狗乸嘅

Lm

可能啲pad跌咗落嚟～

個動作咁似層相識嘅
P以前失敗星幫佢影嘅偷食證據？

佢好似係T-Con IT狗
無廣告真係夠養失敗星?

嘩屌 勾佬勾到全部人都知真係好勇敢

自己偷食仲講到自己好委屈咁

勇敢地走出多年困局？ 簡單啲來講係未識到有戇鳩柒頭男人同你偷情又唔介意你隻狗乸又老又醜又肥又矮都啃你帶你走重要有個垃圾屯門狗竇收留你. 先一腳伸開咳神 .咁多年 就算結咗婚都騎牛揾馬心態就認咗佢啦臭閪磨碌死淫婦咁撚仆街睇下幾時報應落你對姦夫淫婦到

困你老母臭西咩 死賤臭雞 痴撚線的

做雞佢都冇資格，因為佢永遠唔會有生意

比人彈鐘啦如果係雞

見到佢個墮胸 塊面兩舊老虎狗肉眼尾啲皺皮 重有碌蘿蔔腳 一直落嘅腰
皮膚黑黃都似賓妹 老蟹都彈佢鐘啦

2019第一推

新post報到

睇到眼火爆
咁威記得唔好分人層樓呀

元旦一推

尋日係街見到真人
真係好靚女
祝福!

點比都一定好過條淫婦死老虎狗乸

"港女老婆"真係無改錯名
廿到尾驚嫁唔出就呃個老實人同你埋單
根本佢都無鍾意過人
一直當人水泡
完全港女果種自私自利

其實佢今年幾歲

起碼唔會成日唔沖涼，又唔會咩都要咳神就晒佢

38不育巢皮就快停經

2019 第一推

果時有無爆料page話佢無得生
唔知係咪後生玩得多

果幾年連續幾任男朋友

真係好鬼樣衰

就快

失敗星係咪未知卡嬸無得生？定佢已經有另一個女人 ？係就好lu

唔通真係有左？

奉子成婚

佢把閪聲做作到！！ 好難頂！！失敗星點忍佢用呢把閪聲叫床呀屌

好耐之前啦 有嘅見晒肚啦 呢個ig post 6月架啦 我之前重係到講 做乜唔提下失敗星啲朋友崩口人忌崩口碗 臭閪不育無仔生隻狗乸 生漬長脂肪就有佢份

對失敗星來講無得生先好
點解咁講
謀住ca嬸半層樓的話
一定無手尾跟
最怕必一件出來咁就煩
一年半載就話意見不合要離婚
當一層樓400萬
ca嬸一半有200萬
再一半都100萬
年幾執一百萬
以個無乜學歷又無錢既人來講
都諗得過架

咳神嗰陣應該岩岩儲到首期買
唔係供左好耐 層樓賣返出去扣埋未供既錢
可能淨執得幾十萬 再同ca嬸分又少一半

樓契呢 契弟

pish

竟然仲有廣告

邊個巴打咁識玩去肥婆姑奶個ig到留言💚💚

Caca, 快D開返ig留言啦，我好想留言支持你啊，我是你粉絲來的

係咪廣告？

唔係 去ig睇過呢排呢間無廣告出 條臭閪狗乸成日係到扮有廣告 佢啲中文形容詞真係好唔撚惦9唔搭8

條臭閪品味咁L差佢話得好食鐘意食嘅都唔好得去邊 又係果啲死港女八婆格地痞啲嘅唔去 坐得唔舒服嘅唔去 遠啲無私家車的士嘅唔去

呢間食過
都有生意下
應該唔洗搵ca嬸賣廣告

港女係咁上下
繼續狙擊佢 辛苦晒

唔似廣告，真係廣告會落埋 hashtag

得1xx likes慘

講真，呢啲 ig 廣告就算搵個過 100k like 嘅 kol 去推廣其實好低成本，最多咪比你免費食一餐，更遑論係 caca 呢啲咁少 view 嘅八婆

同佢老母講條女生唔到仔就夠啦，
不孝有3 無後為大呀

咁你就太睇小CA嬸

不如等怪叔叔的新女的ig出現，幫手推高佢的人氣
令🐟嫂收皮。

但人地可能唔想咁高調
俾怪叔叔佢地簡簡單單相處仲好
無咁大外來壓力
唔係個個都好似ca嬸咁厚面皮
唔死心要扮仲有market既foodie

我諗新女都不屑同ca嬸比較嘅，大佬對手係條又皺又老又肥性格仆街又無人性嘅垃圾老虎狗阿嬸，普通一個正常人都好佢9萬倍啦 係失敗星咁失敗先鐘意鋤老閪 重要係一條老臭閪

少女唔去鋤 走去鋤阿婆

今次真係變「老」婆喇

係尖沙嘴見到佢哋

對姦夫淫婦？

肥撚到 雙下巴都走出來

後面條女都影緊佢地?

Push

無無無，一定係冬天衫顯肥先見到個雙下巴啫

屌你香港名人

香港勾佬名人

勾到愛回家都拎來做題材

成日都俾人見到?

真？

失敗星幫佢影緊相 ？

成日咁岩一開就見到佢更新ig

终国嘢唔知佢啲醜事搵佢賣廣告？

屌
咩公司仲夠膽搵佢

個蛋糕好似屎咁 send封信睇下個店家呢條臭閪個底有幾花

標題：品牌代言人余嘉敏投訴事宜

執事先生大鑒：

悉 貴公司曾選擇與余嘉敏小姐(caca yu) （前Facebook 網名為「我的港女老婆 Miss Caca Yu 」及「我係港女 Miss
Caca」）合作，現ig 為 cacalovesfood ，為旗下品牌宣傳。

詎聞余小姐作出背夫偷漢之事，相關明細已在本港媒體及討論區廣傳。余小姐獲丁點人氣全憑其前夫漫畫家盧先生之創作，惜其以怨報德之所為令網民齒冷。唯余小姐對此毫無悔意，更選擇冷處理相關批評。

現今社會網絡普及，延攬網絡紅人為品牌宣傳乃大勢所趨。然而當公眾對代言人觀感負面，甚至發動針對性之抵制行動，對品牌形象百害而無一利。

敬希 貴公司往後挑選代言人前慎思，宜考慮相關人士在外之言行品德，以免令品牌形象蒙受損失。隨函附相關證據以供省覽，誠宜察照為荷。謹祝
大安

LIHKG討論區

HK01媒體報導

xxx 謹上

又累鳩店家 認真 如果開小店重要係對像係後生客我真係會怕撚咗比個咁嘅垃圾肥婆去介紹(不論私人9up或廣告) 一佢係臭閪形像太差 二影相核突 三介紹文9唔搭八 三樣介紹野嘅死穴中晒 余嘉敏人生存在目的就係累人累物累街坊 幾撚時先踢鳩佢落地獄唔使係呢個世界搞事？

三小時得百零人like

fw臭閪果啲多數都係食花生架啦 15k人次次都得幾百like跟本就唔正常

*最多得幾百like

邊集

剛係隔離post貼過

一推再推

柒

Pish

昨日有人喺尖沙咀見到，今日會不會喺沙田走去飲喜茶
如果可以推到喜茶收皮又真係唔過份

要排隊ca嬸應該唔會啦
唔怕排緊果時比人指指點點咩
案件預演
A: 喂喂喂!排我地前個第X個咪港女老婆囉
勾佬勾到全港都知,
仲剛剛同個契家佬結婚
B: 原來係佢,真人又矮又肥又黑
成個賓妹咁
A: 好心佢啦! 就停經著到靚妹咁
B: 可能諗住又勾佬
A: 細聲啲細聲啲,好似聽到我哋講佢
望緊過嚟

oreo都可以串錯 個腦真係裝屎

你好細心 留意到

你講完先見到

仲話做KOL喎

間野9成都抄足喜茶d樣咁既

見佢個蛋糕 杯同d名都同喜茶一樣叫芝芝

原來又係強國野

屌 芝芝......咁bad taste 的名果然係支那野

我之前睇以為寫'芝芝'係條阿嬸手殘

屌你啦IVE仔
咩垃圾郵意同佢地玩緊堆公仔機咪你睇場囉
咁撚串仲上黎連登做咩
返去你fb打飛機啦

傳送門

推po
唔好諗住呃前度個名搵飯食啦八婆

等天收

原來郵意佢開?

你貪佢臭閪個名臭幫你宣傳呀屌你老母啦

我都留意唔到

lm

push

推推

網紅氾濫「攞著數」，高級酒店最頭痛

唔知ca嬸依家仲有無R ?

佢依家個名臭到咁邊會R到呢啲

講真收得人錢 proofread有幾難
狙擊劣質KOL呃飯食 人人有責

推到有天收條肥婆

咳神又放閃
果隻又老又肥既ca嬸都係收皮啦

好快會有更豪華概[恩愛]畫面

果隻....

豪華臀就有佢份

#xm

推啊

最尾嗰張成個阿婆咁

新圖

無啦啦做咩推舊相

推爆佢

莫非你係⭐️

邊個會咁重口味

啲相同真人差咁遠(李私煙老虎狗版) 用佢鵬西牙墨魚嘴含你真係扯得起？(我以為係得失敗星先咁重口)

條淫西都就黎40歲人，衣著打扮、行為心態仲好似十幾廿歲d靓妹咁,想嘔

佢出名弱智

咩事

吳弱雞笑hana拎最女個樣 好傳神

講ca嬸

又唔可以咁講嘅
呢度都好多絲屌7個肥閪

而興黃

翻頭嫁都咁撚高調，又公開放閃，真係唔知個醜字點寫，最惨係失敗星個老母，無啦啦整件淫賤二手貨媳婦仲要全世界都知

有個comment: 佢有同你合照過

佢緊係無睇真呢到同fb幾撚多女人屌撚死隻臭閪

條八婆同失敗星500日

佢post左20秒我就睇到

好事，最好50000日

佢地兩個互unfollow對方未？

除了ca嬸仲串埋個扮深情男，而與王好波

PO你老母

究竟知唔知心跳500天講乜
係講500日入面男主角同女主角由相識到分開嘅故事
主要係講女主角當男主角係SP轉個頭就嫁畀第二個喎
屌你英文差個肚又無墨水都算
仲亂咁撻套戲個名嚟咒自己咁撚On9

卡嬸不知幾有墨水，卡嬸當咳神係水抱轉個頭嫁左比失敗星囉

Zooey Deschanel 係呢套戲完全係臭雞

又係吻水泥蛋糕

襯晒佢啦隻狗乸都係不折不扣嘅臭閪

佢係咁上下 整垃圾以為自己好撚勁 自己無墨水就揭開肚皮話比人知全部係屎 明明白癡on9就鐘意衝出來柒 以為晒命有戇鳩佬埋單好威威 點撚知推自己上報比人喪屌

睇返time line有講的

屌佢老母死臭雞 一定要推到2046

500日前?公然話俾大家知佢勾佬

公開承認 俾帽cuson戴

臭閪覺得真愛無敵

外人不會明白
臭閪金句

又話減肥？

佢啲形容詞衰過小學雞作文

佢一向都係咁佢特技就係食劣食， 其實間野本身一般普通比佢講一講都形容完都變垃圾

食嘢減肥法

好似夾硬要搵詞語去形容咁 冇計喎，人地仲要R撈的！
點可以好似一般人share俾朋友咁，一句：'喂，呢間好食喎' 咁就夠呢

今次真係收咗錢賣廣告，仲唔做嘢！

又會有人繼續肯俾廣告

見撚到都唔開胃
30幾歲人打字成個弱智咁 個閪腦係咪坐住左？

食得咁肥因住膽固醇過高爆血管

唔洗send
間嘢應該執柒咗
好多日無開門

呢排呢間無落廣告 同埋隻死閪轉咗依家係@間店 唔係落# 死臭閪撈 咪撚忘記你老虎狗乸臭閪余嘉敏耳筒同麥維他都係因為你勾佬迫你刪post同唔撚夠膽再叫你賣廣告呀屌你老母！！！

點解search唔到佢ig

cacalovefood

都話條八婆陀衰家 癡乜介紹乜衰乜 好彩怪叔叔同佢依家分開咗

如果佢唔係咁仆街，都未必會係咁。

呢單野完全係人為多於天意，戀愛大過天丫嘛！受千夫所指都是值得的！

Caca Yu, 啱嗎？

原來就快一周年

一年前開始見肥就賴冬天著衫顯肥
家下肥撚到座山咁遮都遮唔到就話呢啲叫幸福肥
戒口啦豬閪

抵撚死

條臭閪減唔到架啦 祝佢塞血管中風郁唔到 要生癌割子宮 糖尿上眼爛腳潛水中潛水夫病啦

唔食多啲嘢邊有力量減肥呀

你又啱嘅
最近都有單新聞係酒精中毒用啤酒救返
肥閪一見你咁講就興高采烈咁今晚仆去食放題

就好似食完放題，用大量梅菜扣肉去救咁

佢地幾時註冊？

仲有公司夠膽搵佢賣廣告

推到隻臭雞仆街

暴食減肥法
外人不會明白

聖誕節無公司贊助禮物
新年睇嚟又食白果

冇左咳神，阿嬸係nothing

貪佢名夠臭咩 成日覺得自己無問題
但問題係睇廣告嘅覺得你人格有問題呀嘛

你估真係有人贊助?
根本佢厚臉面死R爛R

仲有個咩港女阿婆, 打正名號周圍乞野
呢個又係同行間的恥笑對象
成日借出書為名周圍乞
來緊佢又出本旅遊書, 早排先去乞酒店

以前都肉酸依家直頭過街老鼠 唔柒係我哋一路追擊佢，條爛臭閪一定繼續以為自己好撚紅重可以叼前夫光繼續做乞兒！

肥西老母雞caca肥到成隻豬咁

早晨呀肥閪

狗男女果然要避年

早晨caca, 你幾時先肯開返ig 個comment俾我發表下？

我真係想恭喜佢啊

唔怕姨媽姑姐問咩

佢老豆老母比人係咁問都似

我係佢老豆老母都避年

d利是封會唔會係綠色

怪叔叔又花式放閃

啱啱發現個標題錯咗, 係余嘉敏至啱

gram廣告係怪叔叔同佢女友，超正！
余嘉敏你食屎啦呢啲廣告憑你隻臭雞唔會接得到架啦 過街老鼠老臭閪，又肥又矮！

淡就肯定隻狗乸cacyu淡先啦，咳神有講就算隻死閪同佢話要離婚都有挽留(實質隻死閪有無係咳神面前講明佢自己因為勾咗佬所以離婚無人知呀吓，不過我估依隻死閪性格唔係比人大踢爆係會扮分開咗先搭上姦夫囉) 勾佬就勾佬啦死閪 成日以感情私生活做擋箭牌(乜7外人不會明白) 又要貪前夫帶挈做公眾人物有著數R呢樣R果樣賣廣告賺錢，做KOL又要唔比人講鳩你啲仆街事實，快啲冚家剷仆街死同個姦夫落地獄啦老虎狗乸臭閪死八婆

好正

個po又上返黎 推下先

屌你老母咩

關你個撚樣柒事呀又唔係屌柒你個冚家剷 我先唔會溝條咁嘅垃圾港女 你咁鐘意留返隻老閪比你死DNLM

你老味得我就緊係影響唔到條八婆呃飯食，但大撚把人齊齊玩鳩佢就唔係咁講 麥維他刪post都係有人投訴先做得到個死八婆

感謝你幫手推post, caca可以繼續專心做小黏獸

唔好怪佢，佢係曲線幫caca, 務求呢個post又上熱門

推推推

有咁上下多人投訴先會刪post
如果得三兩丁友
佢都唔會理你

Keep住而家咁就ok 了

條八婆玩死隻貓

賤人卡卡今年用唔用前夫印既利是封派利是呀？

我覺得cuson而家女朋友應該幾好 我都替咳神開心

好閃下

睇左陣 有啲悶

怪叔叔條件本身唔錯
如果想聽離婚中坑點溝女
應該冇咩料到

肥魚 星星
肥仔 VV
幾時有全家福?

邊到聽

好明顯剋死隻貓

死左?

垃圾

一陣毒死失敗星

隻手係失敗星？

係，個鑊蓋有對狗男女嘅倒影

好核突

垃圾肥婆 #

我剛剛cap曬圖

阿嬸只負責影相

Cap圖又唔show出嚟？

我見你post link, 以為你唔想污染大家眼球先咁做

肥撚到

郵意個名重未夠臭？ 要叫埋條狗閪一齊臭上加臭？

手臂有我大脾咁粗

點解張TIMELINE圖咁細張?
睇唔到啲字

又老又肥，幾廿歲人仲玩夾公仔

肥魚家庭成員:
肥魚、星星(新丈夫) 、肥仔(義子)、VV(義女)

開番留言未？

一開返我會即刻通知大家

一開番要用綠心來支持佢

原來今日係怪叔叔正式宣報同賤閪狗乸離婚一週年

係甩難一週年先啱

件事咁耐仲有人update
推

caca和星結左婚?
我重想去佢地婚禮...
如果caca和星搞婚禮, 記得公開時間地點呀! 全香港很多人也想祝福你地
婚禮通想有大瑩幕播片,到時就播呢首MV, 保証大家知道你們点認識

未結到 都未同怪叔叔簽紙

Caca, 快D開返ig comment la, 我想去祝福你

Caca嬸派利是好方便，前夫姓盧，家陣個奸夫又係姓盧，慳番一筆買利是封既錢

有冇巴打方便幫手造星Sticker? 未整過

反正星樣已公开

FF Caca 和失敗星結婚

素材:

分分鐘之前個男朋友都姓盧

真人見過 好殘

歡迎仼用,我不介意

估唔到連日本niconico網也有Cacalovesing

個頭好油

我好想整失敗星Sticker,但未整過, 普通圖片可否變造Sticker? 有冇規定咩檔案格式或解像度? 如果有巴打識整,我設計好上載圖片到此然後幫我轉造Sticker好不好?

佢無聊到咁 on9當有趣

失敗星把聲好難頂

跟著啲咁嘅智障主人真係拿拿臨死咗再投胎去新主人度好過

卡嬸記得封利是俾我地呀

佢D利是係綠色的，佢派開綠色野俾人

張檯咁細就咪撚showoff啦，畀人知道你地住劏房

唔係住公屋？

良景邨

養貓唔係唔知唔放得百合係屋企架，要放都要剪左個芯佢，花粉吹左出黎俾貓食到會腎衰竭死囉。

養貓不能放百合花 ！

我inbox提左佢

提佢做乜9 兩條狗男女跟本白癡 條八婆睇下幾時玩死隻貓又晒上網求安慰

條八婆之前話唔好談論佢唔好騷擾佢嘛 咁好心提佢做乜呢 人哋講到咁串

隻貓死咗仲好，失敗星專心照顧佢自己一個

貓貓下世要搵個好主人呀

貓貓: 你提佢把撚咩
有啲咁既主人我想投胎好耐

冇記錯隻貓好似係失敗星個ex的?

唔通

智障架喎 養貓唔可以擺百合架痴撚線

怪叔叔照派利是

低能，咁畫法話自己逗幾廿億都可以啦
btw 聽講現實都有d貨幣面值好大

未初一？定係我語文能力退步

應該係年宵買的

東尼電機班友佢好似本身識
(當然唔係咳神阿水識佢)
如果我係東尼班友擺緊檔見到佢
拿拿臨塞疊嘢畀佢
等佢快快趣趣走就算
反正成本有限
費時佢一陣左R右R
R唔到唔願走
響度阻撚住晒

好想瘋狂用ca嬸sticker同親朋戚友拜年

🤮

張相咪講咗佢 咗撚住晒

新年流流都唔想見到個賤閪啦 唔怕佢啲黑氣黑惹到咩

咁做驚你會冇晒朋友喎

你用啲妖孽野你啲朋友一定block9你

老雞

唔該 好想知 愛回家邊集用咗隻肥野嚟做題材

搵極都搵唔到

都大半年前

18年4月25日既

唔該師兄

各位巴絲恭喜發財
繼續推一推

巴打有病睇下醫生好喎

同個仆街老闆賣廣告

兩間垃圾都係佢開，借D意話見到佢地，其實一早夾埋做廣告，仆街到咁都有

可能佢係失敗星呢

bump

西

講真 同老女人比 又真係核突
牙哨無頭髮又瘦又細粒

好撚樣衰既肥大嬸

一個人食咁多，想瘦都幾難

推 推到2046

芝麻粉加水煲咋？

用火煲滾就當煮左

垃圾人食垃圾野跟著長到全身垃圾脂肪 依唔見條八婆貼避年相嘅又話晒命滑雪？咁撚得閒係到食垃圾

又扮賢淑煮嘢食

輕輕一推

送頂帽

好厚禮

巴打不如加入愛港力 私煙bb都啱你口味

點解d人真係可以咁無可厚非？
綠到咁，重要同姦夫想結婚？
係咪真係咁厚面皮去擺酒請客？

又係呢啲咁做作嘅影相Pose
假到一睇就知係專登擺好耐位先影

幾撚時死

人無恥便無敵，dis乜L野cuss丫，快D 開返個comment 等大家一齊教下你用英文啦！

係Valentine’s 唔係Valentines’，你好L多個情人牙？呀係喎，你興呢味架喎，唔記得左添

大家好呀，歡迎又嚟到Caca嘅婚禮！今日嘅主持又係我呀！

咁多位賓客都好熟口面呀吓，我諗我都唔使再自我介紹多一次啦！

咦！阿三叔公，你黎錯咗喎，你係咳神個叔公呀，今日係Caca結呀，唔係咳神呀！一係你等佢下年嗰次再黎啦，因為今日都幾Full下。

麻煩工作人員帶返啊三叔公返屋企先！

相又影得核突，鼻屎咁細粒石拿來曬，英文又錯 ca嬸食屎收皮啦好無

lm幫推

粒石真係細左D
我姐夫同我家姐求婚嗰時嗰粒都大過佢

Mikasa巴打好波

咁撚羞家其實佢出街應該拿個紅白籃笠鳩著佢自己囉

重有你臭閪cacayu cheap就人所皆知 連影張相都抄鳩你前夫(咳神新女友拉著手畫果張) 人拉你垃成件事你整嘅特別柒

如果佢真係結婚，有冇人有興趣去佢婚禮踩場

啲死窮閪係咁上下 有得曬條仆街唔正日去amigo去半島咩 使撚213就去食 amina 法國大餐多舊魚 大佬amina同amigo差一截呀嘛

係良景貼鳩恭賀街招送比佢啦

貼綠色💚💚俾佢

有得諗

我一定去！

入場人仕一人一包萬里望，我出錢買！

仲咁高調

其實.........佢會唔會係有咗？

雖然盛傳佢不育......

都唔奇
但係以佢鍾意曬命嘅格
佢點會唔周圍講

佢個閪格係有咗係一定會唱通街，隻鼻屎鑽戒周圍曬，核突到離婚紙都未簽就高調正式接受姦夫求婚就知啦，不知羞恥豪無道德嘅垃圾臭閪

有搞晒成個婚禮嘅經驗, 仲要discuss

果兩塊腎黎嫁？又扮哂蟹咁，扮哂入得廚房出得廳堂，食屎啦

邊到心型呀屌
佢都幾好想像力

入場人士一人一隻雞蛋同蕃茄
掉新娘同奸夫 掉中有獎 好似嘉年華咁
白色禮服見紅 好意頭呀

有殘障既腎，丫！唔係，好似係心形

咁快結婚似係想分身家
離婚係咪有錢啲果個要分錢？

其實有咩慘得過 搞結婚冇人真心祝福你
個個都話恭喜你 其實都係想睇你仆街
同姦夫結婚 邊有人想祝福你地
仲要咁厚面皮講晒出嚟話結婚

喺度祝你有多幾次婚禮
做隻下流劏豬櫈

真係唔撚知你屋企人點教仔

我覺得似肺

唔好比佢停

連登今天又有另一單派帽，唉！

全部派帽者死全家

呢啲嘢我中一個時煮都煮得好過佢

係心型碟啫

一對牛肺

post上ig話人知自己係牛肺

點解唔切靚塊牛扒先擺埋一齊

牛肺ca

失敗星中意食N手牛肺

扮後生R利是

自己執堆舊利是封出嚟影扮晒多朋友

今日十五咋喎 咁早拆

十三自膠

繼續推 臭g

啲棄婦真係唔知醜

咪係
婚又離過又結埋
阿水畀利是佢

這是caca的西
珍惜生命 遠離牛肺

今日都睇左話結左婚後先發現習慣上咁難頂
睇下今次ca嬸結婚幾耐先現形
估佢都呃唔到失敗星一世

失敗星要頂住呀

乜節目?

viutv 本地插畫師
之前仲有謝曬皮

失敗星食得好滋味

臭閪即係臭閪 祝失敗星好運

今朝佢都仲夠膽出街，佢真係唔怕俾雷劈㗎喎

仲夠膽上水

係咪又賣廣告？

人無恥 便無敵

Cuson story 元宵同女朋友行山
邊似caca 咁港女 咩節日都淨係識食大餐慶祝

健康賓周

唔知Caca過埋40歳之後會唔會仲係咁L On9

係扮賣廣告

卡嬸咁老雞肯定冇仔送終

以前嗰個點會洗碗

Sweet

唔洗都算9數
個肥閪係好撚鍾意玩煮飯仔呃Like
又成撚日請朋友上去打邊爐
製造好撚多工作量出嚟畀人洗先最慘

佢隻手指真係好核突

又巢又黑又肥又短 一睇就知係矮柒肥婆手

呢間野即ban永遠唔幫襯，大家快d去負皮間野啦

賤人caca離過婚仲好意思問人抖利是，有無問失敗星老豆老母家姐囉利是，人地老人家畀你真係要恭喜你囉

佢日日po ig扮賢熟哂幸福就覺得佢好撚虛偽
咁大個人有時間增值下自己啦.....
明明以前鍾意亂洗錢 要個老公洗碗 點卡神做野... 之類

妖婦

間野永不錄用

嘩老女人呀

狗也不屌

下次唔好再貼得唔得

有冇分到咳神身家

自己通姦都可以分身家咩？

又肥又矮

真係好撚肥

就咁睇都覺得佢啲肥膏係到墩墩吓

成舊馬蹄

矮冬瓜

有無140？

有！140lbs

呢樣真

講還講，唔好貼相

對腳粗過朗尼

影埋啲咁既片屌佢老味咪鳩出嚟獻世啦真係好撚柒

睇到第一反應…嘩屌成隻豬咁

兩碌蓮藕咁

第一眼望落去以為係caca

繼續推

佢兩個玩完未架

入番題
賤閪caca身高140體重又140
失敗星鍾意屌肉團？
難為cuson忍左呢條賤西咁耐，畀著係我，一年就同佢離婚

失敗星除左鍾意屌肉團
仲鍾意屌N手牛肺黑西

嘩屌點解影到咁肥都過到自己個關post出黎

仲有大自己十年
係佢先食得落

推到完場

唔知大家會玩幾耐呢？

應該玩到佢仆街為止

玩到二手星玩厭唔要佢，條女人又老錢又無果時

肉乜鬼 一團脂肪/米芝蓮

失敗星D朋友表面扮冇嘢
叫卡嬸做呀嫂 又祝佢地幸福
然後喺背後肯定掩住半邊嘴笑
心諗自己個fd原來中意屌牛肺呀嬸

佢班會讚佢為民除害

應該仲會開埋賭
賭失敗星幾時頂牛肺ca唔順
飛佢

件豬閪俾我哋恥笑得多
最近唔敢紮雙馬尾扮可愛喇
請各位繼續努力針對性攻擊佢日系衣著
等佢快啲收皮唔好影衰日系扮㗎妹
幾廿歲人著啲日系妹妹衫實在太撚嘔心

著日系唔係問題，最大 問題係仲要扮可愛。小甜甜咩

佢扮可愛特別嘔心
真係好似李思嫣

小甜甜起碼冇着出街迫人洗眼
而ca嬸…

個人闊過隻門⋯⋯

改圖都無用，放大睇下度玻璃門，ca嬸對腳即時現晒形

點影架失敗星！對錯哂焦！雖然我都唔想睇得咁清楚卡嬸個樣

後面曲撚晒 自欺欺人

真係襯晒佢豬閪大火雞

唔係啩？已經改咗？對腳仲係好L粗喎

正一仆街黎，人地cuson女朋友送左張執子之子既畫俾佢，呢一對狗男女又跟風，好無恥

賤格都唔係今日的事

雞即係雞

隻死肥閪又扮文青

Instagram好快又會有啲打卡相

食食食，肥L死佢條八婆

偷情勾佬去泰國 食野增肥又去泰國 呢條垃圾除咗囫圇吞棗乜柒都話好食同用佢塊牛肺西勾佬外重識啲乜？

仲識借cuson名氣上位然後用完即棄囉

人無恥則無敵

@caca 有人講你

??

賤婦

清明節就快到，caca幾時去拜下前夫老豆？順手打個卡up上ig？

條八婆無資格去拜咳神老豆

咁叫佢老豆老母搵定山頭同棺材囉，個女又唔生性背夫偷漢，出晒名做過街老鼠仲要出黎掉人現眼，我係佢老豆老母真係死左佢好過日日落街都畀街坊唱

咁耐冇消息嘅?

路過一推

推到收皮嘩？估

個ig仲係度，點捨得收皮

佢平日係度捉錯字我都算，
果日唔知睇咩PO冇啦啦貼基佬圖跟住我就完全封左佢了
我勸大家都係完全封佢等佢玩單機連登算

都對佢冇咩感覺了
回晒塘…唔使block
來來去去都係左左右右
宜家傢私

花生呢

講咁撚多咪又係唔夠膽開留言

善良的心
乜善良的心會暗中偷食咁耐等人死埋老豆先分身家咩

點只分人老豆身家，仲有咳神層樓呢

p撚到

佢真係好撚嘔心 善良就唔會勾佬啦仆街 咁都講得出等落地獄啦淫婦臭閪

P到見到老人紋

唔撚止啦 玻璃反射出來塊面又巢又腫，以為自己p圖好撚勁 有鏡嘅係最撚難p

善良的心

睇緊隔離post又有個自稱foodie 的八婆

即諗起ca嬸

推推先

無人想知人地點偷食

比地殼還要厚的面皮

善nlm惡毒女人 趁個老公要日日要探病重爸爸就去偷食#ng你等報應啦你，老虎狗

賤婦ca

臭到爛嘅閪

偷食出軌臭雞都會有善良的心？

老雞收經未?

已經著d款窄腳

油頭

唔收都無得生啦
果時爆料facebook講

九成係之前落得仔多生唔到。

初初咳神畀個外表呃左，條臭雞本來就係閪痕無藥醫果種

怪叔叔呢排好閃

厚面皮真係無敵

未畫得新果個衰野住

條臭西呢排咁靜嘅？搞緊結婚D野？

煩緊個名臭晒R唔到sponsor幫補婚禮?

我真係放長雙眼睇隻臭閪R到乜贊助返來， 之前有巴打爆過佢未離婚時R野R撚到公關係背後恥笑佢嘅！

葉謝鄧律司行，一站式結婚離婚一take過

D貓好慘 要跟個唔沖涼洗頭既臭女人

我覺得閃得嚟幾開心，睇留言又搞笑

$5

冇得多了

一定叫晒親戚朋友blacklist間野
唔好再害人鋪頭啦

你估真係有人好似賤婦咁
咁多衰野柒野發生咩

同草日老師格劍

想問 cacayu仲生唔生得出？

仲撚刺激

生椰菜花絕對可以

或者生芒果

跟得好貼

hi

過大禮？

補圖

有人又結婚

做死間鋪

狗男女係絕配
希望失敗星唔好同ca嬸離婚 免得害人

又結婚朋友去飲又要俾人情?

我哋睇下到時有人恭開婚照時會唔會有齊男家啲人出現

過大禮。即係一個月内會結婚。大家估吓佢兩個婚後邊個會偷食先？

會偷食嘅女人都夠膽娶

等睇結婚個個主持人會話下次再見

有聲o既 唔知點解諗起光頭bob

星星keep住唔好再放佢出嚟～

女方親戚：「又盧余聯婚」

Ca嬸到底點令到失敗星咁快娶佢過門
嗰陣咳神又係好快娶佢結果就中大伏
呢個臭女人好恐怖成日好快達到目的

陳師奶：盧太好耐冇見，點解盧生唔同左樣既？
老虎狗：我同盧生離左婚，呢個係我第二個老公，咁岩都姓盧
陳師奶：

女方親戚：盧生盧太， 都係一句姐

推撚到清明

女方親戚: 「仲有冇下次?」

女方親戚: 「出年見！」

推
下次記得打返啱個余字
搵咗好耐先見到

為民除害

以前喺美容乞丐幫裏面
fxxxx俾人唱通街添

好撚肥㗎失敗星
肥到有肥仔波梗飛釘啦

好撚假呀
扮下嘢影完相之後咪又係放埋一邊

識落降頭

聖誕先求婚，清明都未到就過大禮
Ca嬸有無咁心急呀驚佢撻訂呀?

人地有經驗 做熟晒啦

星星對眼細撚到

所以咪睇唔清楚老虎狗乸有幾巢同佢啲閪野囉

回門要豬，隻老虎狗乸翻頭嫁點回？重有頭都唔使上慳水慳力， 見佢過大禮啲野就小家到hihi得果鼻屎咁多唐餅，係肉酸得濟娶隻咁嘅女人唔方便比親戚知定係無親戚到咁都係果句本身臭底就低調啲啦，重覺得自己值得搞撚大真係搞笑 4張野都來緊重係港女弱智曬命臭格

佢呢副臭格 搵到另外一個好過失敗星就會五張野再離婚

千萬唔好，為免害人，最好失敗星永續呢條八婆

我覺得係失敗星厭撚咗佢出面識到件又後生又索格又好過隻老虎狗乸嘅女而同條婆娘離婚機律大啲，失敗星無野可以輸，重有大把時間虛耗，但隻狗乸快40 佢輸埋今鑊真係返娘家玩青瓜玩一世， 人越老疑心越大一日一日咁睇著自己殘又要擔心個老公好似當年自己咁出去勾3搭4 到時又驚無面唔敢離婚都咪話唔過癮

仲推緊

都係做番盧太
點會唔熟手

五張野仲搵到?

一定係失敗星飛條賤婦而唔係條賤婦重有料出去搞3搞4 世界上無乜幾個好似失敗星咁戇鳩鐘意哽埋啲爛茶渣次貨

真係咁快結，會不會有左？

珠就有得佢生

痔瘡就有得佢生

要四十歲之前結第二次婚
之前用呢個藉呃鳩咗咳神

有人落搭，打鐵趁熱呀

由第一個post開始有冇半年了？

好似上年年頭已經睇緊

大家好波

繼續

會唔會係新婚當日撞正離婚一週年？

一排冇入黎
原來已經發展到過大禮添喇

仲推緊
註冊未

如果有消息幾時擺酒，我想送個花牌去

港女卡卡年年有今日
連登巴絲打合家敬輓

po繼續推

年年有今日

CLS 電腦桌面亂撚到
可想而知日常生活,佢d衫褲鞋襪亂鳩擺

我係第一個post追到依家
直擊一眾巴打化身神探
搵佢勾佬證據

張檯已經特登執過
卓面wfc

咳神一直都話條賤婦唔執野唔沖涼好耐啦

三個禮拜唔洗睡衣

同個人一樣亂

臭閪大把野畀咳神爆左好耐

1.唔沖涼，成日去完街就著住衫上床瞓
2.爛瞓，永遠唔靠鬧鐘，鬧鐘都叫佢唔醒
3.唔做家頭細務，永遠係咳神做
4.唔識煮飯，咳神成日要落街食
5.大洗浪費，買到成頭家一堆野又唔用
6.浪費食物，一齊食野永遠亂叫，食唔晒要咳神埋尾
7.面盲無記性，成日叫錯人名
8.人前人後兩個樣
9.霸道，自己唔鍾意就禁止埋人要陪佢一樣
10.自己睇港女老婆發掘

Java

未見過過大禮咁寒酸

嘩～咁快過埋大禮真係好急喎
冇晒啲廣告冇$搵
急急腳又搵人埋多次單

有左？

痔瘡就有

仲有高血壓同高血脂高血糖

隻老虎狗更年期都到啦##生無得生㗎啦

雲海

咳神like左？

有咗？

講到咁明

得閒行下金都，可能會撞到對狗男女行結婚嘢
利申撞過

又去R贊助咋

老虎狗: 老闆，上次結婚幫襯過你，今次有冇折頭呀!
金都老闆:有呀!比多張八折coupon你下次用。
老虎狗:

笑到氣咳

你係陳天使？

唔撚係有孽種嘛

俾賓穎搶晒風頭
不過佢賤過賓穎好多
唔止偷食仲趁前夫死老豆分人身家
我哋係唔會忘記嘅

生得出先算啦

仲要樣衰，身材差，個格唔好頭又油，身又臭

Google咗間中醫，最出名係助孕
老虎狗，你收啦，你做咁多衰野，中醫都幫你唔到啦

sorry, 按錯負評

巴打做到嘢呀

老蚌想生珠

推，呢啲女人不知廉恥！衰過黃心穎 !

咪害下一代

嘩
如果係真天無眼

想咋，好明顯係唔撚得先要去搵啦
佢平時無運動又生活習慣咁差，我估除左人工外都幾難可以有

成個閪換撚咗佢算啦

Push push push

Ha

咁少咩

我以為心穎搶左佢風頭

生得出來害撚死個細嘅，個老母性格咁撚差一定唔識教， 年紀又大 條臭閪好似34定36? 結得婚來一年去排政府人工受孕又年紀大唔受你， 做私家又無錢做， 不過咪比我睇死佢想生嘅原因係想綁個男人一世加塞撚著失敗星老母後父把口，(屌係人都知你條八婆格咁7衰結到婚無個細嘅係到涯唔到幾多年啦) 收手啦八婆 世界上有你一個仆街就夠啦，咪撚再作孽啦！

認真唔想佢害咗個小朋友

佢會咁諗就唔會想去做生細路呢個動作啦，話佢腦殘港女無講錯，淨係諗自己永遠唔諗後果同比佢生出來果個。

最近係唔係冇曬廣告接

新假期係咪癡撚咗線

我哋又要回帶出投訴信了

標題：品牌代言人余嘉敏投訴事宜

執事先生大鑒：

悉 貴公司曾選擇與余嘉敏小姐(caca yu) （前Facebook 網名為「我的港女老婆 Miss Caca Yu 」及「我係港女 Miss
Caca」）合作，現ig 為 cacalovesfood ，為旗下品牌宣傳。

詎聞余小姐作出背夫偷漢之事，相關明細已在本港媒體及討論區廣傳。余小姐獲丁點人氣全憑其前夫漫畫家盧先生之創作，惜其以怨報德之所為令網民齒冷。唯余小姐對此毫無悔意，更選擇冷處理相關批評。

現今社會網絡普及，延攬網絡紅人為品牌宣傳乃大勢所趨。然而當公眾對代言人觀感負面，甚至發動針對性之抵制行動，對品牌形象百害而無一利。

敬希 貴公司往後挑選代言人前慎思，宜考慮相關人士在外之言行品德，以免令品牌形象蒙受損失。隨函附相關證據以供省覽，誠宜察照為荷。謹祝
大安

LIHKG討論區

HK01媒體報導

xxx 謹上

send比間酒店 send比新假期 咪撚以為翻頭嫁得出就可以洗底

我係個小朋友大個一定離家出走
有個咁既老母
真係慘過無

新假期不嬲都係辣殺
出埋晒啲垃圾鱔稿
推介親都雷嘅
搵肥閪真係夾晒

你肯定佢生得出？

問問大家有無人開定post 22?

係，新假期都係垃圾

脂肪就有得佢生

以開 [url]

[/url]
仆佢個街app版唔比我打綠色心！！！

我的港女老婆Caca Yu余嘉敏偷食整合post 22

推爆1001

差少少